當年牙峯被侵犯私隱搶手機判服務令，今日保皇狗傷人點？

- 牙峯當時因為有個EO紀錄晒民主派生活資料
忍唔住搶咗佢手機查看

佢為大家出手
結果引黎自己派別割蓆
被罰款同社會服務令
更慘既係咁樣比人當咗黑歷史

而個八婆上班時間做出呢種侵犯私隱行為冇任何代價

- 今日保皇黨條撚樣郭偉強
咁樣捉住慢咇頸位拉住佢幾米
最後仲引致佢跌落地，咁樣跌法好撚傷
根本係傷人罪
今次唔知點判？

另外我牙峯今日比人粗暴對待
我首席打手表示強烈譴責
牙峯下次搵我去做保鏢
等我攬住你，用我既肥肉保護你